★少年股神大對決！看好科技板塊，尤其是騰訊、瑞聲科技和舜宇光學

科技板塊絕對看好

他續指，年內恒指累升逾23%，就算單月內下跌2,000點亦不意外。

他最看好科技板塊，尤其是騰訊、瑞聲科技(02018)和舜宇光學科技(02382)。他指，科技股增長動力強，且未來改變大眾生活毋庸置疑，故絕對看好。惟他提醒，一定要揀行業領頭羊。但騰訊本周三公布業績，不妨績後再作打算。

他也看好滙豐控股(00005)，指該股業績表現理想兼有回購支持，有望升上80元水平。

2017年8月15日

有咩問題

現在再訪問，應該會答

我一早沽清

長hold

Agger

可能連登仔嚟

到升返了，又無端端有貨在手

x2

炒藍籌都唔會長hold啦，少年股神眼光真獨到

今日52 week low，即係穿咗佢睇好個價

得腦魔咁on9拎上年嘅黎講

放心

d股神=魔術師

d貨 可突然有 可突然無

我估正常人晨早沽哂反手put佢上太空

好似得連登仔先死渣以上科技板塊

係你地唔抵得人轉身快

唓，丘鈦科技唔係科技股？

老貓你自己d股點

邊撚個嚟

早排好多少年股神

lm

返去丁游b啦